林鄭月娥 接種疫苗 安全無事集氣區

林鄭月娥 接種疫苗 猝死集氣區

^呢個Post個樓主知唔知道真真正正嘅連燈力量係乜

林鄭月娥接種完疫苗後一定安然無事，我話嘅！

鬥燈力

推

祝木木奠⻖長命百碎

唔俾人咒特首

林鄭月娥長命百歲

支持

召喚老母麵

麵麵要入黎祝福

大佬麵我地需要你

輕輕一推

一齊燈

祝林鄭月娥打完身體健康 長命百歲

佢打完一個月內死我切丫

林鄭月娥
長命百歲
千秋萬世
一統江湖

林鄭長命百歲

特首一定會長命百歲安享晚年兒孫滿堂

最緊要人有事

淋病打輝瑞

用下腦都知

有請蕭生

誠心啲祝福特首

月蛾一定會無事

召喚麵神

特首無咁易死的
佢打完後有嚴重後遺症我切

sorry 囉 我份人比較天真

一定要無事

最緊要無事

祝佢120歲都唔死

其實得0.5～0.1%出嚴重副作用
仲要打完針實成班醫生mon住佢
點會有事，咪打飛機

好似今日打

呢D就真係識集氣喇，777一定平平安安

可能打輝瑞呢

林奠洗荃加！

Carrie Lam I love you

你又知佢真係打疫苗？

佢一定唔會用科興 點會有事

影住但佢打邊隻你都唔知啦

無事ge

祝佢打完有140歲命